乜原來尼馬都有上波台？

屌奶星 咁能弱智既

笠水

屌又一球 點cap得切啊

這就是2.2億的實力嗎？

痴線正中粒星，射得勁準

樓主整埋第2球未

整了

改名做屁馬

佢想畀正皮咋 準撚到

咁都比你諗到

找數啦 屌你老母

尼馬死了

我都笠水

咁你唔岩

好似凌凌漆飛刀以為佢想飛公仔，實際上係飛隻蚊

一球助攻 一球killer pass 尼馬